究竟美祿恐龍點飲？

本身已經好似好立克咁成日都搞唔勻...一舊舊係底

最後仲要鋪多堆粉係面

D粉用鼻索, 其他倒左佢

錫紙燒完吸

針筒打入個身

認真係一開始用少少水搞溶哂佢， 好傑既狀態再加水

認真
磨碎佢再用報紙卷埋燒黎食

認真係咪用一乾三濕嘅飲法？

上次用張白金卡𠝹粉搞到張卡啡曬

用茶記鐵羹環保d啦

就咁食粉

好正

一杯粉，兩茶匙水